中国成恐怖份子心中理想社會 環球時報總編：新疆治理遭抹黑

紐西蘭基督城今天遭到恐怖攻擊造成數十人死亡，槍手之一的澳洲男子塔蘭特（Brenton Tarrant）曾發表一份長達73頁的自白，在其中提到他認為與他理想的政治和社會價值最接近的國家是中國。

中國官媒《環球時報》總編輯胡錫進抨擊，這是因為中國在新疆的治理遭到西方社會嚴重誤導。 胡錫進今天下午在微博發文，表示塔蘭特看不出來曾經到過中國，也看不出有受到中國什麼影響，在他的極端思想中去尋找出「中國元素」來，根本就是在惡搞中國。胡錫進也認為，從塔蘭特對中國的印象反映出，「西方輿論長期妖魔化中國民族宗教政策，尤其是惡毒抹黑中國新疆治理已經對西方社會產生嚴重誤導。」他呼籲中國必須加強自己的聲音，來打破西方世界編織的輿論鐵幕。

妖

不用分得那麼細 大家都是恐怖分子

用番佢地既用語:高級黑一丘之貉

割席

厲害了

又贏

支那前一日先響聯合國第四次動用否決權保護剛剛響印度發動恐怖襲擊造成四五十人死亡既恐怖組織頭目, 唔係恐怖份子心中理想社會係乜撚野?

踩你又唔得 讚又唔撚得

讚就話你高級黑低級紅，踩就危害國家安全

彈出彈入你咬我食呀

今次個槍手真係做咗支那人所謂嘅「高級黑」

中国"治理" "新疆" 有理有據

妖魔鬼怪都有分山頭啦